亞視東維拉似2016李城個勢?

又係road from relegation
第1場嬴錫飛 嬴得勁辛苦以為都係護級多 第2場富咸就見到原黎攻力唔弱
第3場嬴利記7粒 尋日負負碌碌嬴埋李城就開始聞到2016果浸味
同年big 6自爆
車仔岩岩掃完貨仲要時間夾
曼城開季無前鋒 已經輸左個頭
利記 傷左vvd 都預到唔洗爭
阿仙奴 熱刺應該都係 3 4 位
李城今年已經無晒上年道勢

樓主當我地魚拉突死？

Newcastle United 定 Leeds United?

愛華頓都有2009年車路士既身影
103球入球

賠率幾多

英超3大盤王
維拉、愛、列斯聯

周柏豪=華dee
馬天尼斯=舒米高

唔同
利，城仍然有實力
我廠表現都穩定

今季多左愛華頓呢個變數 好難講

但少左曼聯

當年李城都係靠黑哨 愛狗似多啲

列狗琴晚主場都輸比狼隊 收皮啦

當年李城奪冠係因為我地利記未玩黑哨姐

周柏豪係馬列斯
今年第一次打英超嗰個本土前鋒就係華迪

冇多過

樓主當我地阿仙奴流架？

我今年長追愛記贏
等上樓

上樓然後跳落黎？

真係流流地
輸俾輸俾維拉2:7嘅利物浦
對住維拉真係唔知會輸幾多

唔係職業賭徒
我簡黎買 唔係場場買
對痢個場就無買

虛火

笑乜

Yeji

咁你咪on9囉